有冇巴絲黎緊5月1-8去旅行

想平平地去泰國之類 有冇巴絲租團？